妒忌心真係好可怕

從我開post嘅負評數目就知連登充滿住好多妒忌心重嘅毒撚
一個二個唔抵得我又型又大隻就俾負皮
然後三五成群係到圍爐攻擊我提升自信心